====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Traduisant un changement d ' état d ' esprit , préalable indispensable aux changements d ' état de droit et de fait , elles laissent mieux augurer de l ' avenir , même si elles ne sont pas encore inscrites sur le terrain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

